究竟gamora講嘅秘密係乜？

又話其實starlord都知
然後未講就要佢發誓殺自己
好似到死都無提過

弱智就唔好入場啦

樓主瞓左？

靈魂石解鎖條件

你係咪訓左..
佢個妹慘叫個scene
睇到我打冷震

個秘密咪就係佢知粒石收埋喺邊囉
點知佢老豆sm 佢個妹逼佢講

屌弱智真係唔好學人睇戲,睇愛回家咪算

咁又話starlord都知？

秘密係樓主係弱智

依家唔係秘密啦

佢話其實vision果粒係暗瘡黎咋

幾時有講過，佢係話唔可以比佢知，驚佢知道咗有危險

樓主睇開愛回家，突然要睇一套復仇者，係難理解好撚多...

guardians of galaxy2又無提過soul stone
今集無啦啦講話知道係邊度
仲有thanos同gamora講話派佢出去搵石
明明個粒係gotg1個粒power stone黎
又話starlord都知呢個秘密

話佢會有危險前一兩句有講

重睇啦，係話唔可以比佢知

Starlord 邊到知啊，Gamora咪話俾starlord 知之後，starlord 有機會俾thanos捉去逼供。on9咁都唔明

重睇啦

重睇都冇用，樓豬咁撚蠢

弱智唔好睇啦

屌你呢套片已經係拍比細路睇既程度

咁都要睇唔明

係秘密就唔會講比你個on9 仔知啦

Mean得黎又幾中肯